Virtual Youtubers討論區（432）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

上面呢條係Hololive既自介歌
包哂本社,EN同ID
新入想認識Hololive member可以聽下

我羊世一

新post留爪

マリるしてぇてぇ

地方的媽媽需要關愛

收工前留定名

我船世一

支持下

牙祭對今次比賽真係好認真
TMS加油

LM
我愛ねね

d人係咪睇厭左會長d廢片
d sub升得好慢

破釜沉舟啦
打apex又比祭絲屌
唔拎好啲成績點交代

出賣肉體都冇人睇，要畢業了

此推文無法查看。

Del得咁快
好彩有save低

而家玩緊突發among us 人員構成超奇怪

幾舒服

支又双叒叕嬴

原來私人房黎

d人入場快到
電莖選手.gif

35P又要爆血管了

眼鏡

28號 咁快開定...

そら

眼鏡look幾正

人設係電子產品音痴

pekora梅酒 1845 ready

Lm 牙露hb

第一位係弦月藤士郎
之後係之前マイクラ腕試し嘅主辦 クーさん
youtuberあつし
ユメノグラフィア所属嘅聖グレイル
大亂鬥職業選手aMSa

唔知點解 我會覺得最後係會輸佢

有冇得睇下

apex 銅牌咁難打既咩

睇黎祭可能真係轉玩狗

好想會長快d生日

兜個圈黎讚自己

可以點

冇加字幕

Ame 今日仲問chat 拍短片俾初號機會唔會好奇怪

實則凸待D人選

好似話會一直出

唔係比個觀眾1打2打贏呀話

印個標就有野兔買單

にじさんじ所属 藤士郎 愛園 卯月 黛灰
マイクラ腕試し嘅主辦 クーさん
youtuberあつし
ユメノグラフィア所属 聖グレイル 雛芽るち
大亂鬥職業選手 aMSa
個人勢V アベレージ
十個人齊

nene台個觀眾勁到仆街

只要產品係正常水平內，就算貴1貴都會有FANS買

利申：關心緊點買到

佢好彩
座長 nene都冇咩牌打佢

係時候睇船露

復活

senchou

兔仔今晚抽似似花想睇井

又要關負評

nene

你當幸運兔個朵流㗎

卯月都有真係好意外

銅牌多外星人丫嘛

成班好似發現咗新大陸咁睇到都覺得老尷

低音磁性靚聲

打成百6turn係咪癡線

公主先勁

nene 送個天國病俾人好雷

個觀眾中左5%

有多個就秒殺
而且有機會病發
但2打1應該唔洗咁做

連V

老師好打耳

唔係燈啦，唔出呢張佢邊頂到

nene好似以為感冒->天國病會病發
但實制上要掉番轉先得

船長: 無職轉生 師父捽碟睇到好興奮

有天國病食感冒唔係會病發咩

あっ

岩岩天使轉左個畫面, 而家仲得人驚啲添

頭先條友就係本身有感冒,然後食天國病只係覆蓋左個感冒
冇即刻病發

哦
冇睇到佢玩

死神依個短髮造型好好睇

隔離post好撚on9

岩岩去睇過，個氣氛好怪

毒撚係咁

團長z cup

應該係純粹平時冇咩人傾先好似有啲激動咁啫

見有代購 5舊水

Z CUP好噁心喎會

船長唔好鬼滅

Yurucamp
Yagoo識貨

明明依度傾到成版都唔入黎傾

食飽飯返黎，坐定定等露醬出場

˗ˋˏ お披露目 ˎˊ˗お悩みを解決して 新ビジュアル公開をするのまき（ 天宮こころ/にじさんじ ）

astel

B站有直播主冇錢開飯同睇病死咗

2021年，大陸有個直播主餓死左

開到4XX可能唔敢入嚟
同埋可能有mon po

以老師既歲數呢個行為好正常

獨輪車已經準備好了

老師唯一神

支又出精
一陣又贏

lm

常年流通咁屈機

真
一間又活在陰影中

世界盡頭的舞廳 -ワールズエンド・ダンスホール 粵語ver.- / covered by 如月瑠美・LAAM
真係幾高汁

唔奇 vtb仍然係小圈子玩意

NENE

對唔字，羽衣媽媽好耐冇配信，我要睇左先，對唔字船長

發現了

佢應該本身都係做開翻唱既人

話說邊間有得集運酒
同埋有冇人開團share 運費 3支真係飲唔哂

串得起

常駐就等遲d先買啦

段動畫做得幾好,段聲劇都唔錯

牙喪

睇黎做乜 嘥時間
追嚟盞自己唔開心

都係解決唔到點班支酒返黎個個問題
要睇下佢點賣

其實ollie都算係咁
咁多前輩有意無意同佢聯動

佢d反應好搞笑

fake news
B站專家輝蛇講過支V因為龍心事件有報復性消費好多人養架

我見有代購 490一支

小千又發作

好似有少少貴

一周年live出CD

點止少少貴

又到apex時間

我覺得好貴

小支支畀錢小日本洗都唔救助自己同胞

我問問我個邊個代購幾錢先

食水好深

港紙? 咁都有人買我入100支拎返香港賣la

呢D野雙向啦
牙屍discord成日搵班前輩傾計咪慢慢開始fd

500蚊買其他酒已經買到D唔錯嘅野飲

佢好在意啲惡評

琴晚凌晨三點仲打緊

練波！！！！

ollie真係好outgoing乜人都會搵
唔知佢拉唔拉得郁毒撚gura

咁佢百年梅酒原版賣180算貴定平

三個買齊

未飲過百年梅酒
不過你問我, 我應該都肯俾200蚊買一支梅酒試
(先唔論味道如何)

睇緊阿祭台
睇落係有進步

因為間野有得賣原版百年梅酒
我見HKTV好似都有賣179

玩翻狗真係好 好多

猩猩

AWP

BIG☆STAR

NsN

即係張貼紙300蚊?

我接受到300左右，最盡了，再貴就不了

btw，岩岩代購覆左我：可唔可以唔接單，我唔想做

做乜呀

代購食水深

如果淨係要空樽
mercari 1000YEN有交易

祭既近距離腰射要練下 , 我見好多時都全Miss

Pekora ver 3500YEN自己諗

然後自己買一支原版灌返落去

I know kusa when I see one

聽講原版唔同pekora版唔同味

EMS都係計重量之嘛 share唔share都係差唔多

DAY5

5日總合

聽日會係前夜祭 正式練習今晚會係最後 然後後日24號正賽

#BIGWIN

會長100m未啊

但唔特別想為左比較而買支原版黎試..

張單要過10000羊先免送去集運運費

包尾

mashiro奈羅花夏芽畫畫

水尾會長有排啦

阿喪真係笑匠黎

咁大牌唔怕比支人車死

挑戰pewdiepie

3500羊買1支返黎，之後去買普通版

今日FBK同RBC都唔打
Noah會帶兩個IBG後輩打

big star後2日柒咗都贏到開巷

HACHI開波

又delay?

頭兩日太壓倒性喇
尋日剩係3場發揮正常都已經搶到上第5
佢地最大敵人得自己 正常發揮到就得

聽講好似又跪咗

冇事掛

包尾組今日齊腳

酒精味重唔重？
個人都幾怕梅酒飲到好明顯嘅酒精味

會長會戰勝歸來

5分鐘

問代購點解唔想做，佢話因為液體唔想做

如果要買，我都只能夠490比人賺

等陣一見到初號機度有獨輪車就可以做野

呢面都想睇

冇信號同Wi-Fi Kanata先黎耐久
只可以sc完之後以後再補翻

KAWASE今日去左幫花園快晴

Pettan 開板

🥺🥺🥺

今日大台

露醬

我露開場啦，要人

完美

mute技w

what
一開波無聲

個個支咪都係咁

又係萬年背景

我露開場就唱

支咪揸得幾好

枝mic仲未fix

話說做咩車埋露西亞？

係咪未開聲
好似有啲唔穩定

有得解架咩

把聲勁溫柔

cute到

會長

今次個3D 唔知會唔會係自己比錢整

可能有會長

召喚連v同志去睇Rushia

支Mic

佢地點會車寄予厚望既russia

特色來

支那狗唔洗原因

音樂有層次, 把聲平既

HKTV賣179嗰支係14度普通版, donki 99蚊(日本1750yen)
pekora嗰支20度特別版, 3500yen 500ml
而明利得一種20度梅酒賣緊3300yen 720ml (兔拎到工商嘅原因就係直播飲哩支令到第二日賣斷市)

如果係同一種酒嘅話個封面值1200yen

把聲係咪怪怪地

我露黎排成日特登壓低把聲唱

清楚露

無人幫手 tune 聲 ? 把聲怪怪地

懷疑未開聲
但係都好正

個埸景好似咁多次最靚

特別版貴呢個數都算可接受範圍內啦

るしあ3D好可愛

係好正

偶像又練

發生咩事

完？

我係你就一野開爆個耳機

我自己hachi 涼菜 tama himitsu優先

Chat room: THE END

好似好過新年果次

用電視睇

調音係咪將高頻斬咗

耳機？天真，我開大喇叭，成屋都聽到
聽日成家人一齊睇耳鼻喉科

露唱完無氣 個人好似好chur咁

pekora一打開第一句comment係

好臭

鳴啊啊啊

我hachi>>>其他

好清楚

好可愛

係得牙兔寧願生日食蟲都唔凸待 respect

佢唱多幾首冇氣叫就啱哂

鴨

望住我露，把持唔住

Subaru

你走先 我幫你頂住

好多歌回

會唔會突破60k同接

隻右手..

完熟都咁啃？

又quiz

初號機

有5萬偷笑

D蝴蝶係度超自然震動

Astel汗洛加g7

應該係藍

有隆起既屌

點會冇

未聽過露西法唱歌?

初まる機

初O機

條裙係咁震 , 隻右手變形
Cover 真好野

HACHI個新場好正

可唔可以停左個倒數聲,好嘈

呢種實況型恐怖game幾恐怖

等我船同兔打過去

竟然唔係初號機

有生命

RAG

我HACHI同Chima>>>其他 依家聽住HACHI 睇Apex

個鏡頭係咪佢自己搖呢

係

家に引きこもりながら世界と戦っていた時の話

BIG☆STAR 殺兩件
走甩最勁果件 希望唔好放虎歸山

TSM

我估藍色

中風台

聖水

我都係

周圍有人邊度都去唔到

偶像果隊resources少到

subaru陰鳩佢定咩 唔係話咩自己隻色 最後答案係藍色

今日既8hachi沒有極限

已經5萬啦
鞭屍

KAWASE 1把Mastiff 7KILL

我兔啊

兔仔

兔

兔王

差埋船就船露兔啦

有兔

下次落場要限埋佢槍

綠色

Big star爭少少

板と乳

隻兔咪又係無波

Astel痴撚線

珍

不錯喔擊殺猩猩老師

10KILL了 而家

露醬行路個陣好有氣質

啱啱好

Hachi好好聽

30個觀戰

唔知點解諗起船長d阿姨動作
好大對比

我都係估藍色

邊個台睇到kawase

請尊重，謝謝啦

我無辦法唔理牙露專心聽hachi

Astel 2549

死左既人台 咁岩轉到去kawase果度

【試食】最初で最後！？臭豆腐食べてみる！【#くもユメ】

竟然係綠色

不過去到佢呢個級數 限槍都冇用
限佢要用Octane Bangalore Mirage呢類角可能會有用D

毒佬加horizon好屈

咁少港紙唔得囉大家

自虐

團長:我拿生日禮物來了
露:歐派?

睇時間應該就係火接船埋尾，介紹生日goods

我露

一個捱到咁後真係痴線

三期生之絆

kawase 10kill 2050dam

Rolling Girl !!!

Kawase 2050

3期生d答案都好搶口
乳格差

係完全唔同次元嘅強度

3d既露好婆

10分落袋 加埋順位5分 15分排第2

好彩唔參賽

団長：プレゼント持って来たよ
るしあ：おっぱい？

真係沒有極限

Astel傷真係高 但殺數

唔經唔覺已經10年，時代眼淚

Hachi

隔離post真係好痴線 唔講以為入咗咸蟲post

【集計】JMY(助) 21/SFG(助) 15/BIG 14/RAG 12/OKS(助) 11/YGR 7/GMR(助) 6/APW 6/AQF 5/SML(助) 4/bam(助2) 4/ABC(助) 2/ABP 2/PCA 1/やゆよ 1/Dキス部(助) 1/KSN(助) 0/TMS 0/NsN 0/MAN 休//Day6-1(他枠共有転載ok,引用:渋谷ハルchチャット欄)

佢行開一陣轉嗰頭隊友已經死咗 嗰3kill都係開大執返嚟

咩隔離post?

佢啲動作好可愛

牙火

3期生之絆
船長睇黎係壓軸

想問下大家點買壽屋既湊あくあfigure限定? 用咩網
我見到d網賣1500左右 但係日本15400円 大約1100hkd左右
貴左400左右 運費咁貴嫁咩 不過台灣d網都賣差唔多
所以1500走唔甩?

又3期

應該中資人

中之人post?

佢覺得自己唔得WO

入面d會然好少見
講d野又好痴線

想問下HACHI係咩來歷 把聲屈到痴線 可以出道做歌手

バカ野郎

次次3D都有黑底底睇

懶鬼隊入場啦

我老婆真係超級可愛

你唔介意冇壽屋特典嘅話去amiami買 直送屋企+平原價2500yen
或者出信和五月/一扭買 實會開單

來自Reality 依家簽左RK Music

太高音
頭先都覺得佢CHUR到太盡上唔到了
ボカロ呢D歌本身都唔預人唱

睇到佢哋啲留言 佢哋好似發現新大陸咁

試下去信和d鋪頭睇睇，我諗頂盡食你1，2百

日森連運先13,853yen

我睇1100左右渣wo
元氣殿堂你可以去睇下

第一場已經係度啦

TAMA可能得

唔講佢哋 見到佢哋講啲咩又Sm又中出 我都發現新大陸咁

買膠上amazon定買番本地果d孤仔5月平d
好耐無買膠

原來

走姐唱FLY ME TO THE MOON
MUTE下HACHI先

啱先好似剩低佢哋未入隊

¥13,608 + ¥1,482 shipping

信和鋪有來貨價 amazon冇大特價好難平得過佢地

咁TAMA本身音域係高音區
對佢黎講係輕鬆既

依家睇睇 thx ching

Ahoy

ahoy

以為我已經夠痴線

未入隊名定咩?
今日係03 UGE果隊冇打

有退稅

搵到間pekora ver $385

三期齊哂了

船長成個前夫咁

你計漏左退稅

d氣氛又咁尷尬

日森結帳前會扣返稅

聽日同ミオcollab同有告知
合唱歌？

船長一出現 chat room lag 爆

呢啲真係當睇唔到算

商品の小計： ￥12,371
配送料・手数料： ￥1,482
ご請求額： ￥13,853

可惜唔係限定特典

AmiAmi 12900 運貨要到時磅重

amazon你識嘅話可以送去轉運倉再送香港 會平過amazon直送但要自己出街攞

竟然有直筆

同接即刻升2000
船長真世一

露醬好正

露底

大家爭崩頭未

見到了

時間又返返2020年8月

我露d動作仁到，點忍

船長d問題識玩

佢地成班好似成世未見過女咁

轉運倉收你百幾二百唔奇WO
都係日馬啦

唔知要簽幾耐

黑色

船長一到就爆升同接

FBK開台Infinity War同時視聽

點會平過直送

係咁穿模露底

60000

想瘋狂摸牙露個頭

不過人地寫到明数量限定
至少唔駛耐狗簽名

好想帶回家

要訓係度，又扭黎扭去

一定直運 最好加錢轉埋DHL
隻野到你手有咩損手爛腳可以直接退番俾AMAZON
買得唔差在果少少錢 認真

睇漏左
成年冇用過了

船長笑到

咁壽屋特典信和會有? 會唔會都係呢個價or貴d
如果唔係我上lighted買算

打贏左猩猩架

扮宅個段係好好笑

依個要問鋪頭

過60k

立花巴

應該考慮埋船長係m

尤其是10000羊以上個堆野, 淨係退稅已經cover 左大部分運費
仲唔駛俾轉運錢

露西法

又叫酒

佢pass咗無睇黑豹2

兔王梅酒個玻璃杯係咪唔會再送

平時連V又話反水又笑佢自閉
結果身體最誠實

hachi

屌呀 有直筆！

已經停左收單

Manga-Agent

次次唱呢首都笑場

唔好講出嚟啦 大家好難落台

運酒黎講真係唔算太貴

日馬通常都平, 係D店限特典77地

又玩電?

Haachama???

笑場已經係特色

yagoo fetish

想問下ching買呢d點退稅
(買野未退過稅

下次4重

呀露買齊兩隻色26000羊

送海外埋單直接退 唔駛搞其他野

測謊電佢？

其實amazon自從武肺之後啲運貴咗好多
上年訂嘅figure 600yen運一隻
figure依啲單隻價錢貴嘅都冇乜大影響仲係做到最平 但買啲價錢平/一張單好多樣野又唔重嘅就轉運會平啲

次次買野夾價夾到頭都暈

成堆戇撚鳩鳩死毒撚忽上腦
比佢搵到又點 好威?

比錢前自動退
前題地址要non-jp

你要諗下天使公個個
貴多4K

yagoo點解要搞牙露

震動mode

有錢都唔夠班電莖選手爭架啦

依段船長個語氣好s feel

Holo係咪要轉做電擊勢

震棒

ご注文が完了しました
お買い上げありがとうございます。支払い確定後はキャンセルできません

haachama化

我就係已經買齊果個 今次要買埋依個

船長玩得好開心

係咁電鳩露

又電
有冇一次係冇電

仙女棒mode

haachama走得太前

係咪近排興生日會自虐自己

船長：露醬，係咪好舒服
露醬：邊有可能舒服呀！

有邊下唔電

係咪點都會電

一震然後露尖叫

電到嬲嬲豬

goods 開訂

我船黎條問題

秒答

BIG☆STAR
最穩定既白雪俾APW集火溶左

根本條條都係伏

又虐佢個胸

遊戲王

震到就黎失神

見えません

呢條問題賤到

瞓低咗

Russia生無可戀

直筆仲未賣曬

點解會咁可愛

みえるよ！！！

露醬嬲嬲豬都好可愛

3D LIVE得1首歌

啲sticker未停過咁去

而家先嚟開福袋

TMS又係龜圈比人夾死

三重擊狙嚟講我覺得最易用

吓 完啦

40000yen 梅酒
要點買先買到咁貴

梅酒惡魔

小朋友係中意娛樂八卦 人性嘛

都未介紹goods點會完

唔宣傳goods?

綠色已秒

佢地咁玩嘅話其實可以攞三重擊刷傷上甲

真係電到嬲咗
堂堂潤家大小姐俾人當肉便器咁玩

偶像露

虛無心

好撚得意

應該私下睇咗掛

走左幾千人

Hachi唱ai wo

不嬲宣傳就大量下山

我見到58分先Out of Stock

直筆已收皮

船長係咪畀白上大師感染咗
睇avenger

牙心有新公仔用

BIG☆STAR 7位 5KILL
經典
又係Met同一ノ瀬之間戰線拉長
白雪跟完Met portal上 Met俾APW集火今次走得甩
結果轉目標集白雪 白雪走唔甩 死
Met食肥佬大技冇諗過開技走去第2度避 諗住叉甲頂 死
一ノ瀬圈外諗住獵到頭飛完上去冇諗過自己係圈外會扣血 死
...

想買
個吊飾好撚得意

應該睇35玩驚定睇subaru會限定30分鐘之後睇船長會限= =

點解唔唱晒佢喎

畫面未轉

牙澗又想簽斷手?

屌 明明禁到比錢 入信用卡試咗幾張都唔比
依家冇晒

Rakuten俾唔到錢
入cart到買唔到直筆
聽日等geekjack算
再博一次

NSN

wa套衫

OMG

突發新髮型

又貓耳

海外信用卡多數唔得

貓耳
頂唔撚緊了

50分已經開賣左

個新髮型

短雙馬尾

好撚嬲呀

呢套look

新髮型

心心仲唔開直播

用paypal穩陣

呢啲先係電台, tama做啱左

今日係コーチWIN
教練落場親身教

睇嚟正式拋棄粉髮look

點解阿露可以咁正

我露貓耳性感睡衣

我係郊區
51分買
等玩rakuten先話俾唔到
我屌佢老母

虛無開台

佢唔比用paypal呀 如果比用就買到啦

兔鞠去左搵AI，個幫手3000dm 10kill

整定paypal無煩惱

頂原來個段op嚟

話含有R18
Paypal唔俾得

當我冇講過

有冇教學 第一次想買 唔該大佬

3036

用咩狙 用g7 啦

網上買野一定要準備定paypal

整咗啦 之前買T都係用paypal 今次買直筆佢話唔收paypal呀！

booth R18野用海外卡買唔撚到

原創曲

G7我覺得仲難用

新歌?

新歌

咁柒?

咪話oringal

Round table

咁真係好無辜

柒左

pixiv booth海外買本身就要paypal

yt lag到抽筋，屌你

點解R18= =..

booth似用任何一張都唔得 唔關r18事 之前我買T佢都唔比

【集計】JMY(助) 34/SML(助) 28/APW 27/BIG 22/SFG(助) 18/AQF 14/GMR(助) 14/RAG 14/OKS 11/PCA 10/YGR 7/ABC(助) 5/bam(助2) 4/Dキス部(助) 4/ABP 3/TMS 2/NsN 2/やゆよ 2/KSN(助) 0/MAN 休//Day6-2

哈弟好似岩岩SEND左野俾參賽隊
因為今日兩次教練落場基本上都唔同次元

lag到仆街

Iofi成日係hachi台蒲頭

480p先順

排隊等MV出算

會長又話同初號機慶祝，定係Holo house私下搞

同先生日live 轉圈以為淨係我問題

首歌風格好有吸GACHI KOI力量

480P 熄埋chatroom都LAG

真心幾難聽

我轉360都lag

唯一希望 聽日捕撚住geekjack

華生個生日

唔係bor, 我之前買T買酒杯都係paypal

真係on撚9
拜登上台都話Rushia係R18，係色情唔俾用paypal
我聽日等geekjack算
睇下同鬼佬搶搶唔搶到
頂住個郊區信號搶

係喎 影都唔見

同場加映光速烤肉

可能等陣收工阿潤去holohouse玩

paypal可以 直接用信用卡唔得

原來首歌阿露作詞

出市區啦bro..

Holo house啦

idol

唔關r18事 係pixiv booth用得海外信和卡

唔熟首歌？好似唱得麻麻咁

心心真係想撚多次

今晚既牙露好清楚

希望巴打搶到

首歌本身

Haachama Ch. はあちゃま OPはじまるっせ

證明現場唱
而且未練好, 走晒key

佢話呢期迷上左占卜

牙露好清楚

自己作詞架俾啲面

希望成功

我有嘢做
平時我住市區一下子就搞掂啦
依家連街燈都冇我係度望住Rushia goods抱怨

一唱完d人就番番黎

牙露

曲本身麻麻,唱到又唔知原key係點

rushia真係好可愛

完全一致

睇埋個首播先

清楚idol 好cute

好撚仆街

仲有兩隻狐呢?

はじまる～はじまる～

宇宙空間

COVER 運鏡好撚垃圾
畀るしあ個正面大家睇都咁難

今晚係haachama

今次都係冇凸
定夜d再開

中二心心

屌

話說AEON張JCB 咭
Booth可唔可以直接用到

其他team屌哂鬼 禁左執物資同限1武 好似

今晚都lag都咁，聽朝點算，垃圾yt

唔得 試過

可愛

貓耳露無敵

可能係睇你billing address/card issuer?

心心個占卜係咪隨心情占嗰個

姐係有教練落場但拎左兩把槍?

頭兩隊有教練落場?

死心用paypal啦 記住唔好用paypal嗰exchange rate

Rigged

哲學及意識流系 vtuber

應該係

教練本身只可以攞一把 但都係太屈

首歌好清楚

兩場教練都用一把武器殺10個人
實力級數差距太大
限武相對個作用唔大
所以要轉玩法

好難聽= =同埋我唔中意佢果種唱法

頭先中野果隊個helper一條友10kill 3千傷 第一場かわせ又係10kill

屌俾35隻Game嚇死

唔知點解阿露首新歌聽落有種innocent starter幻聽感

一開miko個台就比佢嚇親

有 第一場KAWASE 第二場冠軍個HELPER 兩個都係幫手黎

牙心做乜鳩

聽朝有咩

聽朝一姐究竟會幾多同接

35嚇親好得意
btw佢唔係話今日食蜘蛛咩

Pv版好聽好多
阿潤可能太緊張

教練係kawase同邊個?

我全都要

無人想知你點諗

200萬一姐歌回mix工商

Gummy bear tarot

中野個helper

好耐冇見人講roro

首歌聽得好舒服

心心真係有準備道具占卜

冇3d唔怕既，上次10萬都冇野啦

HELPER 好似話係WM既人
因為佢果TEAM 3個人都冇開台
未得閒搵係邊個黎

聽朝要返工

心心自從琴晚冇得玩getting over it之後好似痴左線咁

好明白點解露可以養到咁多gachi

雖然今日已經第六日 宜家講已經好遲
但佢地可以場場攞地嗰分布都咁平均唔會一落地即刻要打真係好撚野

面係上面咁洗牌..

心心套卡幾得意
rbc

工商係後日果個歌回

有無諗過其實係不嬲都痴左線

佢真係好着重佢家姐同佢講啲咩

其實有落地成箱過

洗牌洗得好鳩

兔王天井預備

AEON張JCB廢左好耐

毒撚唔敢跟牙露太貼 一跟肯定沉船

APECボクシング部同NSN之前有一落地打過

佢係咪拎咗對臭襪做手襪

心心啲占卜係唔係鳩嚟

希望啦，頭先都好lag下
話曬2m慶祝，應該唔少過6，7萬

基本

好似係fd黎？我睇胡桃のあ果邊話搞到ひなの都要限

養到同會長爭一日之長短，點會唔勁
好彩我有強力既自制能力

最多用係jp個app store到

haachama搶左mio專武黎做
心狼不仲

你點解會有錯覺佢會認真

幾時同你個片假名兄弟縮返入個老母閪到

癲能左

好明顯係俾佢家姐笑
搞到越嚟越痴線

把聲係不得了

ひなの之前黎幫已經限左一武

pekora靈魂畫家

比35大叫嚇撚死....

洗牌鳩到
就咁撥兩嘢

錯 佢係用對腳黎洗

ひなの係MASTER本身都係限用1武器
同隊如月之前唔係MASTER冇受限
而家可能係正式參賽選手以外都限

比35嚇死

狼心狗肺

等聽日geekjack

Astel 3殺

7 = nine

nine=7

cancel係咩玩法

- -一陣幫你老母執完骨先XD

牙心個直播太鳩,同接跌緊

peko都幾多石

TMS換完英好似仲差過之前用horizon

Rakuten取消左我

11抽 未中

點你 點指兵兵鳩點既

呀喪比同類圍死

RAG wiped 懶鬼

P4K4EL用Wraith同其他人比明顯係熟練好多

懶鬼冧得咁快

大小姐比Astel滅團

仲要倒鳩轉張牌

小氣簿已記下了這一筆帳

佢講到好似得一隻new咁,點知

ERROR

射歪

屌 嚇撚死 以為peko30抽中 好彩係天使妹法

我都轉咗去睇 peko 抽卡

阿心鳩到攞起張牌我已經想笑

我仲以為係我睇錯

知唔知大概幾點有

我有預感兔要天井

巴打對唔對得住個名

仲有azki

好感動
島清竟然番左黎

Fuck
垃圾Rakuten Pay又取消左我
屌你老母搶撚到都買唔撚到
早抖
聽日再搞
睇Geekjack有冇直簽搶

好變態

真正的鬼殺隊

正常係24小時之後 即係聽晚8:50

日本時間22點

中之人www

以為抽左240抽
原來抽得40抽隻兔咁多廢話

35隻game好似好恐怖下

格硬pick aqua

牙心占あくあ

阿水

定係helper都要計cost

真點鬼殺隊既門票係投身vtuber界

好鳩

peko又用摸波絕招

唔該大佬

live唱error唱到咁仲有幾多個

神棍Haachama

大師兄回來了

幸運兔
負評

點解得noah 一個團練 FBK係到睇戲

痴線真係中咗

又歐

佢close左正負評

摸完波就中

61

摸胸教勁到

負評

屌 佢依招真係次次都work

利申：學咗佢之後連續兩個池都50抽內中

要完了

支那聖女渣住把劍
係咪要屠龍

黎幫手既唔駛計落COST 因為有教練可以直接入場身教
但會睇佢本身個RANKING去到邊黎限武咁

咁大件事仲要冇人講

俾埋link你地
fandead要互相幫助
如果聽日我搶唔到直筆我就二月中再買
反正冇直筆可以等處理好垃圾Rakuten再買

Astel

astel今場fatfat

RBC唔舒服
FBK尋日打左8+5個鐘
同埋應該都俾機會胡桃帶下自己社後輩吸下人氣

如果聽日搶唔到我都會等埋polka生日先再一次過買

Virtual Youtubers討論區（433）

新po bar

木口星

Astellllllll

每次睇Astel都睇到我嘩嘩聲

吹唔到落去

miko自己嚇自己

五把劍嘅聚集
未知嘅兩條撚樣
似乎即將要展開一場戰鬥

仲唔係講緊中華聖女要屠龍

買酒嘅朋友 依間可以運酒 可以望下

16殺 astel 好j到

cls 2000+傷單人9殺

會限唱歌

作為塩っ子同ふぁんでっど
但連Shion同埋Rushia個直筆都搞唔掂
Kanata生日我咩嘢都推曬佢專注係屋企搶

同鯊魚一樣引人入會

呢個自彈自唱英文歌，發音好好聽

2200仲有Azki

wa diu

抽中死神諗緊點兜

正位死神

【集計】JMY(助) 47/APW 45/RAG 42/SML(助) 30/BIG 28/GMR(助) 24/SFG(助) 19/YGR(助) 16/AQF 14/OKS 13/PCA 10/bam(助2) 9/Dキス部 8/(助) 9/NsN 6/ABP 4/TMS 2/やゆよ 2/KSN(助) 1/MAN 休//Day6-3(ABPのキルポは追って確認しておきます)

7000人睇佢鳩噏

RAG42分

隨時準備搶座長

peko 把聲

兔唔舒服？

Astel 1man army

tenso寄唔寄到酒去香港
我忙完就買peko酒

未入坑可以笑

完全諗唔到APEX 同耳舐め可以combine到

35啲反應好可愛

呢度4萬円值唔值

兔咩事

根本一早應該要打得進取D
前期龜圈俾你打到幾高傷 KILL數都係冇分
出去尋求碰撞搶分最重要
尤其是自己隊有一個級數高既人係度
APW其實都係得P4K4EL特別強 佢生存到 就仲有搶分空間

朋友用依間話可以寄

寄到 不過好似仲貴過代購

YT又lag

我過幾日搞
唔知到時候會唔會清曬

choya

peko條片私人咗 想剪咗個尾？

天使巴rich

其實我覺得係隊友實力既分別

之前唔係話就ban 唔再搞

今次唔係限定 應該唔會清晒

我都研究下買番枝先

頭先兔最尾有哭腔咩事

開完個細帳都係喺主帳玩喱啲野

好過寄外國啦
寄香港近咁多
叫家人keep住先

代購幾錢？

識貨

kawase走咗?

pekora乜事

上面有人講manga-agent 見385 一支其實都抵得過

難道你覺得呢20隊入面全部人都好勁?
你唔出去殺人 咪就係全場好高傷好高傷 龜到順位高 但個分總合就得第6
自己有個勁既 梗係出去殺人搶分 RAS打CR CUP帶住兩個廢既都唔會去龜圈啦
到最尾亂戰佢地做到幾多野 掛完第一黎 個分都係輸俾出面搶曬人頭數既第二第三

冇煙唔得

睇緊

一次食兩支煙

唔係平胸MK凱婷

個口唔係應該要擔住兩支煙架咩

好似出唔到聲

冇野了，原來講緊抽蛋

呢個燒肉人d nene廢片毒品黎

遲咗冇睇 發生咩事

啱啱上左youtube搵
好似聽完個電話就光速熄stream
跟住帶著哭腔話sc聽日先再讀

你拎個人型外掛黎比無意思 Astel係勁 勁在佢中遠距離都準 但一近戰就無乜優勢 搶分呢樣野個個都識 但搶得安唔安全係另一件事 AWP之所以咁勁係三個人既實力都係平均地高 但RAG唔同 帶住個新手差好遠

似乎係有朋友出左事之類

link?
我放background mute左

好似屋企人有事

tenso寄到得EMS揀 兩日到

咩事

冇煙唔得
但勝在夠爛口

咩消息都未有就唔好亂傳

Tms打多啲咪幾好
雖然係龜圈撞到人